熊市啱啱先開始，下星期你們會好震驚

我驚下星期就回調完爆升,入唔切市

要孖爆佢all in了

好地地點會熊市
最多咪大回調

同沈大師講既價值及價格一樣
有好多人都混淆左其『terms』
btw,跌就跌撚硬

而家已經震驚緊，諗住今世唔再入市

句野咁似xxx的一句說話 震驚了中國13億人口

don't fight FED printer

準備好撈底

最驚唔喺跌 喺佢跌我冇錢買
等佢跌穩就慢慢買

10月講到而家 跌得未 準備好cash了

我都驚

間日黎跌，4支陰燭，支支都大
睇落去呢個位就無乜支持喇

利申：圖表派

樓主燈到仆街 大家準備掃貨都得

入左 SQQQ call 未驚過

等緊C浪

特朗普律師朱利亞尼：你地聽日將會好震驚

冇底

其實尋日已經回調完

未驚過孖展200%滿倉等星期一爆升

你望下道指幾多點先